獨到一班friend出嚟 自己都可以插唔到嘴

明明中學畢業冇耐 成班friend喺度傾其中一個人生日去邊 成班人都可以當我冇到 仲要係之前已經排好咗都冇通知過我 真係就嚟變到零社交生活

就嚟變到唔識講嘢

有冇試過講下自己野啊
join人哋野講嘅時候唔啱timing??

話題成日都夾唔到
講親都係我唔識嘅嘢
講自己嘢就吸引唔到人興趣